習近平家族香港別墅曝光 淺水灣麗景道4至10號逍遙居獨立屋

習近平：
習近平的親姊齊橋橋及外甥女張燕南，90年代經已幫家族投資香港物業，並多以公司名義入市隱藏身份。至2009年，張燕南盛傳為慳成立公司費用，竟以個人名義購入淺水灣麗景道4至10號逍遙居獨立屋，花費1.5億元。此大額成交曝光後，張燕南再轉以公司名義零星入貨，但未有放售淺水灣獨立屋，並持貨至今，現時市值已經逾3億元，屬其手頭上最貴重的物業。

習近平家族在香港的房屋，於Google地圖中竟打上馬賽克。

張高麗：

賈慶林：

胡錦濤：

栗戰書：
栗戰書女兒栗潛心潛心透過BVI公司「世喜控股」，2013年以1.1億元購入赤柱灘道獨立屋，一樣不用做按揭，現時與丈夫蔡華波居住於此。

汪洋：
全國政協主席汪洋的女兒汪溪沙，在持有香港身份證後，2010年4月先以1,563萬港元買入西營盤縉城峰單位，同年8月再斥資2,045萬元購入鴨脷洲南灣一單位，2012年轉手賺222萬元。
汪溪沙的丈夫張辛亮一樣是官二代，是中共軍方元老張愛萍孫兒。張辛亮2013年創辦辛夷資本管理公司，現時寫字樓在中環律敦治大廈。

SOURCE:

千祈唔好出解放軍
香港要穩定繁榮

推

我好仰慕習近平主席

可唔可以去佢香港別墅探訪佢

真唔真先

派左解放軍落嚟呢個就係避難所
我愛習主席

我們都是習大大的粉絲，不如搞日遊行入去一齊睇下？

有冇佢咁愛先

咪on 9嗰喥好多
嚇死你
又多屎尿
最緊要係好q斜，
你班mk未到已經喘死咗
利申： 算了。。。

睇我留言。。。
右左1條路。。。入去通常係小巴
自己諗

係搞就正

咁夠膽話出老解，搞笑咩

好多高層都有香港物業。 而且仲多到得人驚

比佢地掃哂咁滯

千祈唔好搞主席幾億資產
人地會出解放軍

出解放軍既咪攬炒囉

最優先狙擊目標

真係打格?
google hk 好多支那人

唸下個國際新聞標題:
Hong Kong protestors stormed Xi's mansion in Hong Kong.

大陸標題：
Nil

老老柒柒 可以做到啲咩令佢地嘅市值大跌？
等得老解嚟都蚊訓

搵文宣組去整長輩圖send 啲人睇下我地領導有幾有錢

Push

係咪準備搞個中國領導人資產一日遊？

習近平月薪1.4萬 奧巴馬26萬

咁多間屋無啦啦果間打左格此地無銀

IF WE BURN

幾時搞一搞參觀團啊

私人地方應該好難搞

習帝又唔係度, 去黎做乜
何況佢大把竇, 呢個只係其中之一

內有惡犬

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

萬零蚊月薪掃幾十個單位

知道哂地址仲唔去問候下佢屋企人?

這這這真是小學生的能力嗎

不如搵日一齊參觀
窮人想睇下獨立屋有幾大

要不吃不喝幾多世先買到

習近平家族在香港的房屋，於Google地圖中竟打上馬賽克。
Google

招勇士

依個真 去打飛機咩

元朗唔燒得
咁仲有邊度可以燒？？？

直接去個到示威

新野餐地方

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

遊行去跪求習大大發財之道

一早有新聞
因為刁刁打飛機話只有一萬月薪

個馬賽克會唔會打得太明顯

Memo紙準備

光復淺水灣！

想去拜訪下 連儂別墅

大家覺得應該點做好

小小野大驚小怪
成個中國都係佢屋企d 野

push

有無人帶團

我好仰慕李克強 可惜我冇佢地址拜會吾到佢老人家

繼支聯辦之後又一個愛國朝聖景點？

共軍來了我帶路

需要清拆？

唔知有無僭建

國際事件都會話有其他國家約束住中國。你搞佢間屋可以話係私仇。喺冇約束既情況下，你諗下會點。

終於有機會堅出老解

出老解

習近平家族在香港的房屋，於Google地圖中竟打上馬賽克。
自爆術

習維尼

push啦

18個世紀

香港獨立屋

728？

入去毀滅佢

唔知呢。我買100出殺手

應該係小紅書好好推廣，下一個打卡熱點

打格E單嘢，係咪可以叫google 解釋一下呢？

你冚家剷啦共產黨蝗帝

可能影到佢響入面天體運動

好正
好想拆左佢

好想瘋狂激嬲習敗敗~~

有生之年睇到香港出解放軍
都唔錯

Pish

有力去攪元朗先啦

push，反抗軍基地！

習總Sm裝圖.jpg

繼月入8000買林寶後
月入10000買淺水灣別墅

Wow

唸唸下，燒村不如燒習近平資產好過

WeChat見

連儂場
又一個好地方

十大柒圖

唔好推

好想j習大大

唔好推，陣間勝和又做野

鍘佢老母！

wow

對準政權千奇唔好去啊

搞鳩佢老母閪

這個好

姐係條遊行隊伍夠長，咩人都上唔到山，上面做乜都冇人知？拿，千祈唔好係香港食狗肉呀

今次連登仔終於可以去朝聖

諗起呢單

到時有目標了
1.5億?

我無野講

起45度嘅斜路山上面放狼狗
你可以打幾多隻
嗰度冇嘢多 私家狼狗最多 野貓最多
由馬路入口行上山頂
啲工人基本上 2－3秒一步
行到頂要1x分鐘
我就可以攞住四十磅嘅跑上去
你地啲mk 得咩

呢啲咁大逆不道喪盡天良嘅事，實在太刺激啦

連登仔阻愛國愛黨，點解仲未有人搞參拜九習習活動

推翻資產階級

萬幾蚊月薪竟然可以買到別墅

哇 維尼

三千蚊咋

點解習近平個家姐會姓齊既？

習大大

此地無銀

南區新連儂牆

2.2萬美元年薪喎CHING

這是正式取錄的學生嗎

哩棟嘢放盤就係老解出黎嘅時候

CLS
想去參觀嘅手足一定要完完全全偽裝晒

入去貼連儂牆！

想去果度bbq

睇到笑撚死左，最啱去TVB做偽人

間野入面係咁嘅

睇黎全港memo紙又要加價

少左罐蜜糖同好似林鄭果隻粉紅野

萬幾蚊月薪買獨立屋求攻略

搵左依個 GIF 好耐, 終於可以收藏

拎黎做大陸人既文宣喇

"震災基金"<=香港人捐嘅錢<= 香港人嘅錢
"震災基金"<= 立法會通過要捐錢上大陸<= 香港人嘅納稅錢

喂好喎！
唔爭在行均哂咁多間屋
貼memo紙又得、武勇嘅又得～

D支那人真係生小個腦
唔打格都未必肯定係佢
打左格真係IP都唔洗check

同此地無銀一樣

哇如果係堅料 今次真係劍指習大大

香港好多 真豪宅都係黨持有

我愛習大大, 好想去參觀

認真，咪撚搞呀

d狗見到個post應該已經派人守緊啦

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍 - 分享自 LIHKG 討論區 1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

又黎多次

今次真係激嬲共產黨啦

pish

加左人工，以前三千咋

唔好搞人屋企啦，應該租咗比人啦

想參觀下

韋家幫

2018年新聞都搵返出黎

推佢全家

搞依個唔岩

推俾大陸人知 去參觀

象徵意義大過實際意義啦

呢間就係習豬頭個豬欄 ?

唔係淨係習近平
中聯辦都掃左好多香港物業
之前財政預算案要買大量物業做NGO
都係想科水比中聯辦

有冇潛建 圖則洗唔洗搵人睇吓
有就要搵人執執佢
當年唐英年係點發現

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門
機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:

此句不唸

其實搞呢間野真心完美
中央又講唔到野 唔通話呢個係主席別墅

好想參觀一下

雜種人工咁少 儲好耐先俾到首期
你地唔好攪啦

未知
有無兄弟實地factcheck下

捉僭建

原來我隣居咁猛料，得閒去拜訪下𢱑撈，我007 收得錢做野唔會好似何妖瀨屎瀨尿

想去探佢

共匪個個都肚滿腸肥!

放上小紅書景點

up

我地和平理性喺公家路觀賞，參考吓1.4萬港元月薪點樣買到過億豪宅

一億黨員壓榨13億國民，然後黎香港瘋狂掃貨

難怪樓市只升不跌

搞？

當年應該係689俾黑材料記者啦
不過我地都可以send 幾個drone 去幫朕check check

應該要貼哂係連儂牆

嘩鄉黑獨立機會黎喇

香港廢青成日話人工咁低點買樓
跟習大大學吓嘢啦 月薪萬四買到幾億別墅不是夢

有冇建築巴打睇睇佢D僭建先

難怪中聯辦唔俾示威者搞元朗

但今次班鄉黑咁搞 元朗樓價急瀉 習敗敗係元朗副身家又唔知少左幾多呢

去呢度噴漆，隨時真係有老解開槍

國家主席萬零蚊人工,屋企人個撚個身家千億.
果然好撚清廉呀

唔知有無潛建呢，發夢邀請埋bd一齊黎參觀

呢條on 9仔

搵日搞佢間屋

所以無可能出軍隊，佢地有幾撚多資產係香港

發夢去左嗰度

咁有用既POST推唔到上熱門

大家明咩事啦

無人推?

定個日子去參觀下啦

光復南區，有錢佬仲唔仆街？

痴漢

燒佢老母砌佢老母!!!!!!!

連儂牆準備好未？

習總每個月唔係得14000人工架咩

有冇得查佢/佢d公司有冇洗黑錢

去噴漆掟屎今次真係出解放軍啦掛?

屎，蟲

大量屎get ready

下個目標

原來香港咁多景點，不如搵人去小紅書宣傳一下

Noted with thanks

8月3??

光復香港時代革命

有無人會去探下路

光復香港
時代革命

夏天最岩去果頭遊水

喺佢屋出面整連儂牆

你去攪真係會出老解，先其唔好

雜帝真係好逍遙wor

【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

我地需要更多正評以表達關注同支持

if we burn！you burn with us！

屌，擺左上黎，會唔會有白衫黑社會去搞事架
話晒習總都係大大大老細黎

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

百度反而大解放

你個習主席同你一樣都係小學雞黎除時你個契弟識字仲多過佢

小紅書！小紅書！

直接打boss

推上熱門呀

入到去見到佢點算？

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

習主席好加敬禮
我愛共產黨 共產黨愛我

liberate Hong Kong
the revolution of our times

坐巴士入赤柱路過過

樓價一跌大家gg

liberate Hong Kong
revolution of our times

貼呢d去連儂先有用

bump

Up

千奇唔好做傻事呀

咁應該國家工程級去起呢幢野 唔知係咪真係咁硬淨呢

其實轉場應該轉去呢度

好明顯有心人想令此post沉

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

轉場去呢度啦

對準政權

推返上黎

如果黑警成個TG掟入習總屋企

打格仔

Google特登幫佢打格仔
證明d乜

Google 打格又係搞笑左D

打格

老解出動去豪宅區
睇下邊個傷d

南區未有TG

推大力D

想去朝聖下 打個卡

打聲招呼

我地都好尊敬習大大
好想去打個卡

犯法既野一定唔可以做

首要係推俾多d人知先
再諗點參觀

屌你唔係玩到咁大阿嘛
真係即時出解放軍
唔講得笑

不如搵日參觀下

就係驚佢唔出

朝聖

推到見報

佢哋係咁生好多仔女 沒有公意識

可唔可以集會？會唔會即刻出老解？

想睇佢出好耐
我愛解放軍

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

721 811

天時暑熱，有無人星期六日會入淺水灣游水？

係時候推返上黎

真正既攬炒

日日都想游

攬炒

帶習主席畫像去搵習主席

同我入哂黎!

天下之大，莫非習土

以為成報找數

想去返轉

豪宅

推左好耐啦 無人理

一定要

打正旗號 幫中共打貪, 打倒外国勢力

去觀光姐

留名萎：習主席無去日本旅行，梗係儲到錢買獨立屋
又係一個成功例子
每個月儲1000，儲3年
連同百姓們對主席既無私奉獻1.5億禮金就買到了

如果搞到淺水灣豪宅樓價大跌

我愛習大大

遊行

有人俾咗幾招，政府就一定會答應五大訴求！

警察快d催淚彈放題趕走班暴徒

其實 搞機場真係搞著自己友
唯獨參觀豪宅先係直接對準既得利益者

愛到好想去佢屋企幫佢含

凶宅

煙霧瀰漫

唔洗遊利架 突擊就得

班暴徒咁暴力
一定要

快閃

圍佢啦屌

當係最後手段

其實 搞機場都會搞著自己友
唯獨參觀豪宅先係直接對準既得利益者

行啦行啦

去朝聖

LM

等左好耐

咁點解習大大落嚟香港要住酒店？

香港獨立～～～屋

吓？成日跑步經過

原來習總支持香港獨立屋

831 港島
91 機場

參觀團

如果真係緊急法
去淺水灣朝聖未嘗唔係一個真攬炒方法

我諗解放軍同志們都好有興趣睇睇習敗敗家族既豪宅

吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室

探埋議員

南區好去處

中共官員月薪幾錢話

張燕南盛傳為慳成立公司費用，竟以個人名義購入淺水灣麗景道4至10號逍遙居獨立屋，花費1.5億元。

洗咁多錢買間獨立屋
徧徧慳嗰一兩萬成立有限公司

大家係時候考慮下新副本

請佢飲酒

可能佢請返我地

搵幾千蚊一個月買幾千萬嘅樓

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

所以要去睇清楚

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

習總我來了
玩完機場咪玩下豪宅囉

保護習主席財產

將劉曉波個樣貼滿佢門口成條街

個運動一開頭係嬴在香港人既善良
之但係對家急速進化底下
我地既善良會慢慢成為我地既弱點

連衛兵出動

Cls

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

黑錢買返黎

習近平不嬲都係海外貪污之王

佢有親戚

咪係

Fk xi pin

屌你老母 係要搞都搞中聯辦主任等等啦 江派先係敵人呀on9

五大訴求 缺一不可

香港明明有好多副本可以玩

如果真係去，班狗會唔會重裝係度？

可以自己申請打格

十一無煙花，我想睇幻彩滙香肛呀⋯⋯

又多左一個行街地點

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

推翻上黎

If we burn, you burn with us

好L on9

聽聞有人要搞帝宮
我地勇士去保衛帝宮je

跟佢老母齊心姓

打咗格仔算唔算fc咗

光復淺水灣,光復南區,南區有機會要食TG

外遇生架？唔俾姓習既？真。雜種。

帶香港手信登門探訪

你個名

十一支持習大大

胡錦濤睇落真係咁多任最清廉，唔怪得果陣咁多高登仔話愛國

其實政府可以告你破壞私有財產.......，連刁熊個名都唔使出

毒撚嚟㗎？

真 對準政權

幫主席裝修

裝修! 啪啪啪! 裝修! 啪啪啪!

翻新機會黎啦

我愛習主席

已習帝性格，搞到佢屋企人既錢實出動解放軍。

第一次覺得自己叻果國家主席，人工好過佢。
但係點解人地可以億億聲咁掃樓，又怫然覺得自己好失敗

推！

黑警已有開真槍 有無解放軍 是但啦
最好快d出

我真係好欣賞佢

出咗啦。班防暴畜聾已經係

小心有狗係旁邊屋內出來圍捕

僻唔僻啲呀

呢d共慘匪首，口說共產，實際就係皇帝，肚滿腸肥。

其實佢份人工買得起咩? 大家唔明?

好掛住影帝
而家雜種淋病做戲費撚事

對準
政權
就係要呢啲

快閃？

不過難走，要搵駁腳

望下newyork times, 巴拿馬文件先，全地用左左好多年不斷收集支共高層既財產資料，別墅果d 連2毫子都不如，跌落地都廢時彎低身執。
再唔係睇下平時捉個19市長部長都起到成幾廿億財產，郭文貴呢d 打手都r 到百億美金，上面果d 自己用比例 x 返大條數就知。

支共無人個係無辜既，清廉係指唔夠上手下手貪得多，但人地個數全部連登仔夾埋做十代都無咁多

係好難走
要人夠多咁去

呢啲地方好易捉人

.

中共高層有幾多身家清白丫

咪撚送頭

咁耐都冇裝修？

難入難走

除非幾十萬人一齊踩入去